## Spotippos
[Clique para visualizar resultado do teste](http://klaytonfaria.gitlab.io/spotippos/)


## A lenda de Spotippos

No século passado, no planeta de Spotippos da galáxia Goopple, o reinado de Zillia estava em questionamento. Com seus 66 anos de idade e 33 anos no governo, o rei apresentava cansaço e parte do povo demandava mais energia e mudanças mais rápidas.

Trullow, um idealista de 33 anos, iniciou então uma revolução que culminou no sesafio de sparzsek - uma famosa arma em Spotippos. O povo estava dividido. Parte apoiava Zillia, parte apoiava Trullow. O reinado, com seus ministros, delegados, juízes e soldados, também estava dividido. Foi então que o desafio foi aceito pelo rei Zillia, para travar uma batalha de sparzsek até a morte. Quem vencesse seria então o rei absoluto de Spotippos.

![Zillia](https://github.com/VivaReal/code-challenge/raw/master/public/images/zillia.png)
> Zillia

Como a História é sempre cheia de surpresas, a batalha entre Zillia e Trullow acabou tragicamente em um incidente onde, por um milésimo de segundo, uma pequena fração de tempo, Zillia e Trullow desferiram simultaneamente o golpe monashark, onde o combatente usa as duas mãos e fica sem defesa durante aproximadamente 2 segundos, o que resultou na morte dos dois.

![Trullow](https://github.com/VivaReal/code-challenge/raw/master/public/images/trullow.png)
> Trullow

O reinado se construiu novamente com outra estrutura e até hoje ambos são lembrados como ídolos em Spotippos. As batalhas de sparzsek foram banidas para sempre, trazendo paz e harmonia para o povo e para o reinado.

<!-- Um legado interessante deste período é que as duas moedas vigentes na época permanecem como moedas oficiais até hoje em Spotippos. Você pode usar tanto Zillis Z$ como Trullis T$ para efetuar seus pagamentos. O interessante é que a taxa de câmbio entre Z$ e T$ é calculada todos os dias a meia noite em ponto. A taxa de hoje é para cada 1 Z$ = 2 T$.

Além de ser complicado encontrar a casa ideal, alguns proprietários anunciam seus imóveis em Z$ e outros em T$, criando ainda mais dificuldade para encontrar a tão idealizada casa dos sonhos.-->

Agora, neste novo momento de Spotippos, o maior desafio dos bytes - ah, esqueci de mencionar que lá não vivem pessoas, a raça predominante lá são os bytes - é encontrar a casa dos seus sonhos.

O seu desafio é nos ajudar a montar a unidade VivaReal em Spotippos!

Veja abaixo o mapa de Spotippos e suas provincias: Gode, Ruja, Jaby, Scavy, Groola e Nova.

![Spotippos Map](https://github.com/VivaReal/code-challenge/raw/master/public/images/spotippos-map.png)

Note que no mapa Gode e Ruja possuem uma sobreposição, portanto alguns Bytes chamam aquele pedaço de Ruja e outros de Gode, são resquícios da batalha entre Zillia e Trullow. =]

A área de cada província é representada por um retângulo que pode ser inferido por dois pontos: ponto superior esquerdo e ponto inferior direito, cada um com duas coordenadas x e y. As coordenadas dos pontos sempre são apresentadas por valores positivos onde `0 <= x <= 1400` e `0 <= y <= 1000`. Neste [json](https://raw.githubusercontent.com/VivaReal/code-challenge/master/provinces.json) você pode ter as informações da área representada por cada província. Lembrando que ainda é possível que haja sobreposições das áreas entre províncias (resquícios da grande batalha).